（我認我…）呢幅uber相你睇到d乜？

立即出發

立即出野

睇到你睇到嘅野

立即出發⤴

GTAmotor雞
駛埋一邊就埋牙
完事落車車撚死佢拎返錢

嘩，巴打你